有冇巴絲有警察搜身的照片和影片

急！！！
有個朋友做記者
喺外地報導
急需警犬d搜身圖
授埋權更加好！！
越清楚越好！！
希望巴絲們可以提供
見到幫手推上去 唔該！！

推

推到警犬落地獄

push

搜身圖Tg dm 我
anthonyzerotohero

打橫影既更加好！唔該巴絲們

多謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
想要更清楚見到警察搜身搜袋
我睇個朋友覺得點

pish

呢個要大力做

佢地搞果班係學生

為左防止佢地集會就可以咁做？
咁仲有自由既